有冇巴絲知道the aristocrat嘅碟邊度有得賣？

除左二手交易之外 佢地嘅碟 係香港到底有冇現成貨 搵左好多間都冇

push

推

pish